你地班廢老好吾好意思呀屌你老味。

吾系你地班廢老(我地嘅上一代)有尼個家長式教育，咁嘅思想。
我地洗撚咁辛苦，然後依家望住啲廢老又鬧我地又向我地扔野，真心問，你地良心過吾過意得去（自己好似隻狗咁喺街到大小二便，然後人地幫你抹，你就屌7人地）

聽日7.1見

望住d廢老依家喺到吠，我認真好想叫愛護動物協會尼捉9晒佢地

吾你老母
系你老母
我是家姐的妹妹 #270181
大家唔好覆 唔好負皮 上一頁

佢係打字有問題
你可以屌佢死5P各項
但內容都未去到要block